慢熱男到底點先出到pool

19歲A0 好慢熱 要熟咗先會玩得癲
次次都係曖昧完一輪就無疾而終 街都冇出過嗰隻
friend唔係冇但係全部都係男仔
見到身邊啲仔on99咁又窮又成日發脾氣都有女朋友而自己冇 係唔係自己有咩問題

照咗鏡未？
睇咗戶口有幾錢未？
知自己公屋定私樓未？

做齊就明

講女就咁多人LM
講男就一條友都無

主動啲，19歲溝女節奏快啲，啲女唔等人㗎

正常樣
$0
公屋

我行埋啲女到
啲女自動走開

又正常樣

我肥肥地
2萬3/月
居屋都冇女

我讀緊書
無一個女仔肯同我做fd

認真正常
利申：啲fd認為

果然巴絲打真係差好遠

依家溝女 只要有其中一樣都ok 錢 樣 口才三樣都無可以食屎

無錢
正常樣
無口才

男女不平等待遇

唯有直接衝去表白，不過如果巴打唔靚仔小心俾人屈非禮

衝過去嘅勇氣都無

曖昧定自作多情做兵咋
可以人地當你nothing

學人個post就學足d

留telegram:dogmaleon99
利申：hehe

而家先有人睇得出